Q: 	Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.  
A: 	var - устаревший стандарт, объявление всегда обрабатывается в начале, область видимости - функция  
	let, const - область видимости блок, видны только после объявления  
Q:	Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?  
A:	устаревший стандарт, область видимости может оказаться слишком большой, может привести к случайной перезаписи и тд  